[都係大學] 公開大學宣佈改名「香港都會大學」 校長黃玉山：新名中性增學校發展空間

香港公開大學今年8月就更改校名，向師生校友及公眾徵詢意見。公大校長黃玉山今日宣佈，公大將更名為香港都會大學。公大校長黃玉山稱，兩年前已有更改校名的計劃，新校名昨獲校董會通過。

黃續稱，校方收到1,100個校名意見，校名選項達數百個，其中公眾佔半，學生及校友則各佔約4分1。大學重新命名評選委員會其後經多次討論發篩選後，將50多個候選校名挑出最後三強，交由校董會討論。黃表示，新校名較為中性，令學校未來發展空間較大。

優獸大都會啲FD?

點解唔叫香港習近平大學

不如叫 都係大學

咩叫較為中性

不如改名做中國香港大學

循環大學

公開唔好咩
咪仲積極

改名叫香港玉山大學都好聽過佢